有無巴絲仲未搵到intern

有無人同我一樣今年Year 3仲未搵到intern? 今年好似少咗summer internship programme可以apply咁

長工都難搵 仲intern
btw 你咩科

垃圾BBA

冇intern咪冇囉
到底幾時開始啲大學生個個以為一定要有summer intern

無intern你出到黎都唔洗指意搵到20k以上

今年真係慘d既 幾續報啦
我year2果時send左過50個application先得2,3份有回音

無回音...

真心難

有都唔會搵到20k以上

今年冇乜回覆